邊部an機你真心覺得用兩三年都好好用

無，因為用一年就壞

android只有flagship買得過

Nexus 5

Oneplus 任何一部我都用超過2年
有得FLASH ROM壽命長好多

如果唔死底板v10

LG G2
利申:用緊

lg 都用，on9

以為有部s2用咗兩年唔見咗

g pro2真心幾好

仲用到？

G pro 2

Sony Xperia Z

nexus 5 假如仲有update，而家繼續用都無問題

note2 here

HTC M8, 10

Nexus 5
之前用左3年幾都仲好順

Galaxy Nexus

唔死版嘅V10

g pro2
s7
一部3年
一部兩年
note2仲勁，轉手比屋企人做加埋有5年

Htc 10
Htc butterfly s

s6

好好用
買咗4年
啱啱部HTC 10壞
拎返出嚟做士啤機

我部note 2阿媽仲用緊
本身用緊mate 8都兩年了 嚟緊諗緊轉唔轉s9+

屌你我又係g2換10仔
不過10仔未壞

Nexus5 缺點係舊電太廢

note 2做乜鬼咁襟用
我都係俾咦屋企人用到而家差唔多6年都有

v10 依加仲用黎做是啤機 但太撚倒水

Oneplus one 用左就黎4年

燒底板

我部HTC E8仲玩緊

仲用緊S5

H T C M7真心正

Sony狗也不屌

Nokia 8用落應該可以兩三年

SONY Z3 用左兩年幾 仲好聽話

Sony

小米note 2 用咗兩年

NEXUS 4, 唯一一部AN機用撚到自己唔想用 都仲RUN到好快既AN機

冇部過到二年

iOS 留負皮

asus zenfone 2

S8+, 真心推介, 成部電腦咁, 電量又係好勁

Samsung note 2
xperia z
HTC 10
利申: 用緊HTC 10 用左接近兩年

初代Nexus 5真係冇得輸
用左4年 仲係好順
唔開game 用普通日常app嘅速度同其他新機冇分別
用到上個月因為跌到個叉電位裂左
成日叉唔到電同舊電已經好倒水
先忍唔住換 不過都留左黎做後備機

HTC Desire 826 3年都冇事冇壞

Defy
Xperia z

Nexus 5, 係舊電好快死，兩年幾迫住換

m7

U11 有 potential

你唔打機又唔使用咩特別程式既話求其執部都得啦

moto G2

note2最撚正，可以撚下枝筆
btw班ifanboy唔敢入黎吠

個post係一隻ifandog 想串android用得唔耐 點知

lg g2真係唔撚係講笑
不過唔小心跌咗落水兩鑊搞到壞咗

冇部an機我用多過一年

仲用到 不過啲電瘋狂倒水

衰電池

S8
用到而家都仲勁順, 同買左一排既新機差唔多
完全屌打咩iphone 6s

HTC M8
利申U11開心使用中，M8仲用得

s 23456789咁我都認我cheap

s6之後都好好，s6我都用左兩年，仲要係愈更新愈順

htc one m8

利申 u11服役中

s8:2017
6s:2015
......邊有得咁比

g pro2真係神機黎 我自己用左三年，之後轉左比阿媽用左半年，仲係無病無痛好順暢 中間只係換左粒電

個時買只係三千鬆真係抵到爛，同期iphone好多都死死下咁，可能因為佢地唔捨得換電

家陣轉左用u11希望都用到兩，三年

Note 3

LG G4
用咗兩年半

上廠換新件 v10自己改左散熱
更新左7.0 好似新機咁重用緊

one plus 3 冇穿冇爛，但想換新機，自己玩開嘅game對gpu好大需求

g2 估唔到仲有咁多人用
不過個鏡頭好廢

M7

HTC Desire 816 都係用左3年
之後唔知壞乜 有時部機會hang
換左HTC One X9(末代boomsound雙喇叭)

雙喇叭超爽

samsung

Nokia 8

S2

有無人用緊小米mix2？好唔好用？

sorry唔小心按左負評
贊成HTC one m7
一出就買，宜家仲用緊，每次更新都有驚喜

Nexus 5
SH01G
HTC10

note3用左差不多4年

Vega a910
HTC 10

Nexus 系列其實幾好

lg g2
真心好用

Htc butterfly s 個效能你叫我現在用我其實仲忍到, 但死左touch screen

M7
G4 (唔燒底版)

G2 真係世界級
好想lg可以出返啲咁高質嘅機
利申：用緊v30+唔錯

Note 7

部部android機都用到超過或者接近三年
HTC desire HD
Samsung Note 2
Sony Z3
全部都仲用得

G3, note 5, 小米 max

我部機用左五年仲健在
淘寶換左啲音量制同埋電池又重部返

3星note7

note5 越更新越順。唯一缺點gpa唔夠勁，電越黎越倒水，支筆虧虧地

z5p

Android 6.0之後，冇乜邊部用唔到2,3年

班果奴剩係識負皮

Samsung S6

冇計
人地更新完就會lag

其實我1d都唔想佢回收返, cut到我60%電先焗住退返比佢

堅阿 頭一年情況真係唔好
第二年中佢出左UPDATE
然後成部機就好似脫胎換骨咁
快左好多 絕對冇問題
真心不騙

三叔s2
lg gpro2,g2

印象中都係佢地

Nexus 5 我用左年幾就壞左叉電位

我都係，用黎做mp4同wifi蛋

加埋玩NFC

G5
keep得好 好順
完全冇問題

pixel xl

s8+
上次同fd出街三個鍾佢就話部iphone冇電
我仲有成70%

LG G3無得輸, 而家仲好順

Xperia S

LG G6

Nexus 4 用左兩年，過場開普通apps玩pad都仲係順既
如果唔係舊電死左我諗仲可以用落去，
而家用緊iPhone ，其實耐用程度大家都差唔多

S2一定係最好
利申：用咗六年整咗兩次

HTC butterfly 2

GN唔得啦1gb ram硬傷，N4就夠用但LG死mon又死電

Mon死中間，之後死埋電，如果唔係2gb ram真係好好洗

gpro2用左4年換左次電重用緊

s7edge本來唔錯，如果無左條死亡紫線的話

S5 用左3年D電都仲襟用
S7 2年都係 愈Update愈順

HTC One M7
Nexus 6P
雖然而家用緊Pixel 2XL, 但另外2部都仲運作正常

note2, s2 神機, 到而家都順到仆街 (如果有flash rom既話)

nexus4 ,5

G2 跌左超過100次都只係爆左少少
雖然開始LAG但我會對佢不離不棄直至壞
利申裸機

以前部S2用左四年，係去到最後果年成日唔夠rom。

galaxy S7
用咗2年

s6如果粒電大啲用到2046都仲得

defy我
我阿爸xperia z已用超過四年

m7 聽歌好 型仔 售後好 （個陣 ）
但呢家要求提高咗
仲係功能上方便到我（八達通，Adblock，Knox）
唔洗root唔洗煩 同埋要整機快同好
所以呢家揀機三星都係優先

note4 note8

入黎都係想講gs2
好用過唉瘋5

pixel 2?

或者pixel 2 xl

s2，用咗三年半

基本上android硬件由820，821開始，軟件就由android 7開始已經好咗好多，效能，電都提算升唔少
我舊年5月買嘅S8+仲係核電，健康度98%，朝早7點79%，而家打緊字呢刻仲有43%，亦無lag情況，用過iPhone x，相同時間iphone剩番20%到

我覺得835以上嘅機都潛力用二年都順，電都keep到85以上

Xperia c3 用左5年

m7?

用得耐唔等於順同好用
超過一年真心不了

Oneplus one
粗用咗3年9個月 跌到D 角爆哂
仲係好似新機咁順
咁耐以黎只係Flash 過lineage os

真心正, 我部 M7 出個陣買 , 早一個月 頂唔順個鏡頭壞 終於的起心肝換機

利申 自己跌壞

BlackBerry Priv/KEYone

nexus5 啦…

個陣HTC M7

紅米note用咗3年，1500蚊

基本功能有齊又打到機，抵到爛

真 利申老母玩咗兩年到我手仲用緊

我呀媽玩三年幾 我換左兩次電話佢都未換

係4年先啱

one plus 3t

Note 3 5年了
利申 RRO v6.0.0

op3 雖然係大陸機，但真係超值，$3088，呢兩年絕對抵屌。你哋話有後門我都係咁講....

對上部nexus 5x，用到屌幾聲，垃圾親生仔，又熱又死底板，又唔夠ram......

我老豆仲用緊部紅米1
好似四年以上，當時買$999

HTC One E9 Plus跌極都唔爆

mate 10 pro

Note2 已經用左6年喇
爆過一次mon 整翻又用到而家

HTC E8一年都冇就壞左幾次拎去整，一年半左右突然黑mon開唔返
而家華為p9+用左一年四個幾月，水又跌左幾次都冇壞過

V10

htc m7,用咗四年

g5 好underrated

但電真係太差

Sony Xperia Z
我無打錯..係4幾年前果部

最靚既紫色
依家我阿媽仲用緊
佢只用whatsapp

Nexus 5x

隻紫色真係好靚 xperia系列年年都唔轉樣 到依家都唔過時 利申紫xperia z

S2當時用左四年先壞,一直都無話部機用起上黎有咩問題或者lag

gs2

note3

點解會有人覺得Xperia Z 好用
果陣用左一年多d就好多問題
電又倒水又好易會發熱

垃圾

snapdragon810

唔燒版既V10

S6 edge plus
爆左芒仲用到而家，後備機影相仲好掂

pixel出產左幾耐，仲未有行貨好廢呀google

pro 5

note 3 > note 4

Note3
啱啱出嗰陣買到而家攞嚟做後備機一直keep住有用，重係好順冇乜點lag,換咗一次電only,重好襟用

HTC 10就第二年了

S3,當年係先達買水貨，3XXX幾，啊媽用完，到今時今日我仲用來打機(有刷ROM，買咗舊電)

samsung note 3

Nexus

htc e8
就快五年都用到，幾順
雖然換咗u11

如果G3無壞我會認同你
而家永不錄用LG

htc butterfly2 3年 仲算幾順

又自動回左兩次

Z出個陣邊有810

gpro2用到依o家。。

仲用緊v10，兩年幾，未死過板，之後diy改埋銅片散熱，睇黎可以用多兩年

我仲用緊iPhone 5

z4

唔明點解有人講nexus4
當年買水貨 新機玩pnd都lag機
CPU成日過熱又倒水電
LG代工又垃圾之後v10又伏一次 真係狗也不屌了

xperia

note4用左3/4年 岩岩轉note8

z5 premium 都係

用過咁多部an機 換機只因比新model 吸引而換 未試過因壞機而換

sony xperia XZ

nexus 4 & 5

14年買LG G Pro 2用咗兩年幾
16年買三叔A9 pro用到而家

Note2用左4年食過成杯紅酒都冇事
上年年頭有閒錢先換手機

屌你samsung老母臭閪，部s8+用咗7個月左右舊電已經打柴，唔開慳電模式基本上未收工已經無電

LG G3

仲用緊

Zenfone 2 去旅行去camp做wifi 有晚唔記得熄 熱到煎蛋都得 都冇事

可惜Intel唔再整手機U

htc M8 B2 各一部
S801 系列嘅HTC真係一代經典
當年出黎打iphone 5S 6 用到依家都好順
換完電又一條好漢
可能我對電話需求低
淨係Whatsapp IG

Nexus 5 換電刷rom仲係好順
其實有冇發覺s800/s801好似耐用D

我細妹嗰部跌到變廢鐵都仲未死

用intel atom U的ZenFone 2真係一代伏機

屌你隔離登啱啱先有人話伏

S2, 之前用左4,5年，刷埋rom, 唔會lag, 唔會倒水，係衰叉電位壞左先轉機，依家仲擺緊係屋企

最垃圾呢部

htc 10
玩咗兩年嘜事都冇

G3 beat 用咗三年
而家做緊聯絡大陸客專用機
主力機唔會裝大陸app

估唔到仲有人推M7, 由於影相紫色，我由M7轉LG G3, 到G3死底板，又用一陣M7,除左影相，其他都仲ok, 呢部真係好機。

當年三叔note2

Nexus 6p 用咗2年
仲係順到仆街 不過粒電

OnePlus 5T，俾 8GB RAM 我幾時先淘汰到

Sony Ericsson neo v
三叔 note 1
魅族 mx4
BlackBerry dtek50 (仲用緊用到第二年就打算換)

每一部都用超過兩年

我老母仲勁 當初買部zenfone 2比佢係當做試驗性質，又順。點知用到依家都即係個Mon得閒會閃下咁 折出黎整一整條排線又用得翻。又唔知捱幾多年了

認同

Z5

重用緊

一直keep住4.4冇up都重用緊

我都用緊。

LG G2
Samsung S2
Sony Xperia S